富臨集團有新搞作！

唔知點同各位股東交代呢

垃圾富臨執柒左佢啦快撚d